四代女團 參加蒙面歌王狀況

LOVELYZ 6

GFRIEND 5

OH MY GIRL 5

MAMAMOO 4

RED VELVET 4

BLACKPINK 1

TWICE 1

Red velvet 世界第一

又黑twice=.=

玩動森先88

自卑?

jyp做嘢唔洗人教

RV正

my rose bb

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

睇round數就知實力..

偶像要上去玩都好易嘅
呢啲節目後期又會修音
佢地都係趁空白期上去拎吓曝光啫

RV第一二張圖唔係都係wendy嚟㗎咩

JOOE

上去嘅偶像除咗率智外無乜邊個真係唱得

你D圖除左我地MAMAMOO之外全部都係照妖鏡

咩事個個都咁樣衰

你有玩？唔信

你越黑 佢地只會越紅， 你有時仲開埋Post 黑佢地.. 本來冇人講 都變 多人講。
佢地越紅 你咪仲心up, 都唔知黑黎做乜🤷🏻‍♂️
唔中意嘅 咪唔理 唔睇 佢地囉～～

樓上咁認真做乜